覺唔覺我地Kpop手足好慘

你老味viutv霸哂成版熱門都無事
我地Kpop有一兩個post俾人鏟到上天花板

我哋Africa pop俾K pop迫逼

nigga嘢咪拎出嚟講啦

中國人睇乜kpop

樓主公道

kpop無貨了 得番oh my girl loona值得睇

韓國人咪又係中國人

樓主出名有誠信 夠公正

我地Kpop能chuu死了

n賓唔睇kpop入來做乜

秒左件傻鳩
懶醒

扮愛國勁肉酸

我地KPOP手足人善被人欺

抵死啦

利串 CPOP手足💘✊🏼

休息中

25 Cherry Bullet?

珍，就算mama都唔會咁洗版la

Rose cb你偷懶

我地都係集中一個post